...

la maturité et l'intelligence chez certains c'est pas inée

ça dit avoir grandi mais c'est toujours aussi immature

唔cow女

Ar din都唔瞓

我成日瞓晏覺，作息定時亂晒

我係諗住瞓一陣點知，一瞓瞓幾個鐘

不了

I love you

.

戒飲酒

Din 兄😍